[沉痛哀悼]聽日係蓮子頭七，點悼念好

食月餅

買支頭抽悼念佢

送花上42樓C

全港市民熱烈哀悼蔡若蓮喪子
要求政府機構下半旗致哀

涼薄呀你

推到蓮蓉變番蓮子

lm

睇回魂夜